Gaming headset budget$200-500

之前個headset 枝mic會連到個喇叭 搞到要插多枝mic

想搵mic同喇叭都清小小嘅headset

主要玩cs pubg

咁既budget買sony ps3 果隻算啦

我意思係想咁上下價錢搵隻性價比高嘅headset

或者唔over 1k有冇

hyper x cloud core

咁既筆直打乜春機呀
番工啦

ozone rage z90

Siberia 200

sennheiser gsp 300

筆直多洗撚問 買最撚貴啊係啦
係咪唔撚串人唔過癮？
btw 唔該晒上面巴打先

Kingston HyperX Cloud Stinger

學乜撚野人打cs 咪撚害人啦

你弱智冇得救

垃圾mic

G533真係史前垃圾mic

諗住入gsp350

ps4嗰隻無線headset囉 同fd平時skype住打機唔見有咩問題